{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021766?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 속리산동산민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの持ち込みについてはペンションごとに入室可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守していただき、客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、客室でバーベキューを楽しむこともできます。 バーベキュー薪と玉石板が提供され、利用料金は人数によって異なります。 駐車も可能で、ペンションの近くには渓谷があり、森林浴を楽しむことができます。 小川とグランドもペンションの前に位置しており、車で5分、徒歩3分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットの持ち込みについてはペンションごとに入室可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守していただき、客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かに過ごすためのルールはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、客室でバーベキューを楽しむこともできます。バーベキュー薪と玉石板が提供され、利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺には何がありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションの近くには渓谷があり、森林浴を楽しむことができます。小川とグランドもペンションの前に位置しており、車で5分、徒歩3分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 555
    }
}